點解所有地鐵站都有文言文版嘅維基

唔多講，睇圖。

會展同埋宋皇臺個啲都有。

同場加演PSP

但就係唔知點解冇ＮＤＳ。

分享完，係幾無聊

其實邊個會睇文言版同粵語版

我，啱啱搵會展站資料，見到文言文立即click入去

啲內容全部一式一樣

但幾update，齊站，如果有埋啲事故個啲就好

文言文版就唔知，不過我支持有粵文版